信錯連登仔沽左中國含大

今鋪含大比返d錢我

追call啦， 16蚊樓下冇得輸